「一合口罩」宣布今日下午正式預售港產口罩！

車厘呢

一人一口罩

咩規格

個名ok

2盒 thx🙏🏻

呢期5月先出貨不了

口罩期貨

幾錢唔講

期貨?

呢間野藍定黃

黃定藍？

佢係咪已經有足夠原材料架,原材料都大幅加價,仲要係5月先有貨,替佢地擔心

預計投產時間為2020年4月底，領取日期時間定於2020年5月中

連生產線都未開
即係要人夾錢比佢開廠
仲要5月, 到時都唔知乜世界

香港天線 2020
2020 科網股

個個都預售登記再登記，就黎又變流浮山刀手。

香港家下都冇晒clean room租，做完出黎變救救？

樓花 => 口罩花

真黃定假黃?

似係未有前期資金去搞

所以預購 = 樓花 (口罩花)

希望最後搞得成...

5月中有貨

一口酥

5月好似有啲耐 不過照訂

lm

又一盒又一合

on9 到

個廠仲要一星期前先搵到

預售

楊修

你已成功登記，我們將於下午3時至5時之間發送電郵

報狗囉

預售賣期貨?!
有貨你就賣啦吊

呢D真係你咬佢食
而且唔知個老闆係乜水

5月中 大型騙局

屌你口罩都有樓花

期貨，最快 5月初

原料點點來？韓國都要停產

食屎啦

$68買期貨口罩

潤生就算係有限公司都出事
搞退款都排隊排到癲
大家都驚左了

活動已完結，多謝參與。

完

咪玩啦

口罩原料都炒價7倍

仲要made in HK

請問點樣壓到賣68蚊

諗下都知無可能

口罩廠我只信wiki

因為佢係2月頭現金即pay 買機買原料

真正有原料有口罩機係手的得wiki

連登仔屌緊期貨時, 人地已經滿額

正

等睇走數

我又唔敢咁講

不過財技上, 稱為「空手入白刃」

希望搞得成啦...

到時都死撚曬

無計 而家開新page出幾個黃post 扮下黃

大家都信左先照預付買期貨

5月先有 到時會唔會通街都係 好似搓手液咁

完左，未登記

咁都希望搞得成
WIN WIN HAPPY ENDING 既...

要加埋報館訪問

疫情都完左啦

登記左

佢fb post話會申請資助
每月第201萬個口罩先可以賣街
佢係咪真係搵到咁多材料生產

而家先三月頭，佢四月尾先生產

其實佢係咪連機器原材料都未買到

13分鐘賣完宇宙巨貨果班

姐係集資你信得過佢咪買啦
但個老細係乜人都唔知 真係唔好買
反正係真都係5月先有貨

搞咁多嘢 我寧願炒價買

未集資點買機買料
未買機買料點拎資助
拎完資助就月供200萬貨比政府
多謝大家打本幫人開廠

依間野一開始賣神秘口罩又係68蚊
正正就係期貨代表
就算最後唔係呃你都賺左一大筆無息貸款
我想問有乜理由一定要先收錢?

劣鳩貨平極都唔會買

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 唔該大家認真對待同煲大佢

今日終於有官方認證

拎錢走佬係佢嬴到開行

最近咁撚多呃錢case都照中計

佢哋個page好多人事前吹風話唔會買，依家又屌鳩佢地未生產就限籌

一人一口罩應該要寫一合罩

搵笨居多

咁就有幾球拎去賭

一人一口口罩

黃色慈善圈

你係鬼你係狗你係分化撚

點解唔可以等5月有現貨嗰陣先開賣?

34萬原料生產到25萬個口罩(網上資料)
0.7 x 3=2.1
口罩繩=0.2
口罩鐵線=0.1
成本2.4

一日做4000個口罩 (網上資料)
一日生產80盒
一個月當26日2080盒, 每盒68蚊, 貨額=141,440

我計2.4成本一個口罩2080x50個
成本要249,600, 未計租金人工電費包裝運輸一個月蝕12萬？

曹阿暪都係黃

想走數唔洗講，如果唔係走數，一係呃無息貸款，一係就為左單方面只係保障自己，其實都好唔合理，賣乜都好，都要承受有可能啲野冇人買嘅風險，點解口罩就要保證你100%賺硬唔洗承搶風險（所以收左你錢先）？更何況世界都口罩需求大，就算香港到時冇人要咁世界各地呢？不過佢哋好興講到期時唔需要口罩比顧客當condom，咁未買左現貨先黎叫大家比錢，有幾難先？

只係$68/盒, 真係比人呃都係$68, 暫時仲比得起.

其實佢都有寫最終冇貨咪退錢
同埋68一盒又唔係多

老細咩人嚟？
會唔會藍扮黃騙財加沬黑黃圈？

正
就係呢啲心態
所以水魚真係搵極都有

五月真係有d 遲...

買兩盒仲貴過買既一盒既

$68 x 100000人 = $6800000

唔係比唔比得起問題，佢就係想你地咁諗，咁多個68筆錢有幾肥，又可以話咁平賣比你仲要比你小人之心度君子之腹，但個重點就只係期貨，68蚊又點，撫心自問如罵你想幫會唔會要人比住錢先？

你好，你的購買口罩時間到了。

為免系統過度繁忙，我們建議閣下於 2020年3月3日 下午3時正 至 2020年3月3日 下午3時20分，登入以下網址購買產品:

***本內容回覆主題後才可瀏覽***

你可於你的手機／ 電腦／ 平板 按購買連結探訪網舖，選購物品，並於結帳時輸入 （建議 Copy & Paste) 你的購買碼，並選擇用Payme 或信用卡付款。完成購物流程後，你也會收到系統 (cs@boutir.com) 寄給你的訂單確認。

一盒30個呀

get fresh o2o 2.0 神秘口畢68蚊事件
到時會出現好多聽到熟嘅句子
例如有打手話老細咁平賣你咃仲要咁話佢
佢大可以放係HKTV賣到貴一貴(原來HKTV接受擺賣期貨?)

拎去買利記冠軍都夠

5月再返黎推post
睇下走左數未

要唔要 code

咁……連申請資助要果每月50萬個都未夠
點賣街

睇get fresh個fb我淨係feel到條友九唔搭八咁

你睇fb 仲有咁多話買唔到
過2日應該準備扮義海開多轉期貨
cap 多水 fatfat

偽黃定堅黃？

經過生果店一役 我唔撚再買期貨

只買現貨不買期貨，就係咁簡單

所有野無資料
靠一張電腦畫口罩盒圖
就cap 到幾球

點解唔係一合罩

而家 一人一口口罩

7分鐘GG

可能之後都唔記得咗自己訂咗口罩

9唔搭8還9唔搭8，退錢要落門市，都係立心不良，博有人覺得為68蚊退錢麻煩唔會退，都唔計佢hold左筆無息貸款幾耐，玩謝左幾多人，所付出心力遠遠超過68蚊幾倍

師兄你緊係冇睇purple beauty
快手去呢間野個FB欣賞下

wiki 有機有原料都未敢賣期貨

呢個一張圖都未有
大家就信晒

進展最快

佢見到其他組織都開始生產
但自己分分鐘機器都未買
材料又無
所以拿拿聲cap左水先
比左錢既人gg

咁你千祈咪撚買thx

留名睇騙案

其實點解要有車厘

同意

有口罩概念盒

痴撚線，咩背景都唔知，仲要吹到5月先出貨，呢度都咁多人吹捧
早2日中科個老闆先至話口罩原材料已經由4，5萬一噸俾大陸炒到30萬一噸，「一盒口罩」賣到$68/30個我好有保留
希望5月唔會又見到有人要上門求回水啦

個名岸鳩到爆 搞到落單勁confusing

到5月隨時都唔記得左自己訂過

有啲直程嫌煩豪68比佢

老細識玩的話嫌退錢煩可以話捐去612

到時實大把人肯

難怪香港仲係咁多騙案

Push

之前有堆人叫人唔好買, 話嚟緊有宇宙巨貨

似係為呢單嘢做勢

開定苦主區都得啦

咪就係個個都咁諗囉傻閪
發過豬頭就係咁

所以有咖啡機眾籌騙案...

呢間藍定黃

真係有人買?

無後果

#光復香港時代革命煲底見

大把人買

留名5月發生咩事
一係苦主區 一係呢度全部打手

Betsy So 已登記，但其實唔知幾$一盒呢？

呢個連幾錢盒都唔知就登記

中國貨規格不用分得太細

隨時一半人唔知5月先有貨

大把人訂完好開心咁話終於買到口罩

笑撚死

都尾聲啦, 留名睇蝕錢
早早唔生產
尾水先黎生產

到時又係個pages屌咁耐都冇

是旦啦，68蚊買個希望

一盒30 pcs / $68
以 50pcs 一盒計 , 即係 $114 一盒 , 價格算 OK

登記左但怕係伏，唔想68都無埋
有無人需要購買code我可以比你

唔覺係尾聲，不過最怕係有班on99咁痴痴的等姐

其實點會唔記得

x2

屌你老味即係9UP,大於

BFE / PFE 大於 95%

即係唔會有晒二個,得其一,好撚誤導人

個名同個盒就咁睇好有中國FEEL

3個月後，3個月後唔知咩世界喇。

我買左 68又唔貴
同埋我又唔會排隊買口罩既

30個料錢都14萬4, 真係出到？人工租水電QC都唔止14萬個月

可愛 想屌

政府資助呢

諗起楊修之死
一合酥

咁你而家仲有幾多存貨

拖出去斬。

楊修之死

唔多 一家人日日帶既話 去到6月尾

一合酥

咩話?

原來王維基整口罩係玩玩下?

我手頭上有幾十手股 聽日放左去佢

之前間咩mask factory呢，好似話三月出貨

又有傻仔中伏 笑左

收集完資料

咁叫一合罩會唔會好d

又係老千

都有好多人申請做會員

好鬼

要人比138捐一盒口罩
屌你捐口罩先有得買?

我都差啲落疊

咁貴仲要期貨

嘩屌 好彩冇買到
就係見佢要買一捐一
又唔知係咪真係會捐比人
仲要期貨
預佢5月都無貨就無買

睇佢本身間店評價相當差喎

第一個口罩都未生產到就已經咁有心思玩咁多花申野

持觀望態度

苦主揮手區

綠 睇包裝就知

唔會，全球都缺口罩

入完佢地條payme link之後俾唔到錢都算
我依家連payme都出左問題 係咪有毒

我俾到喎

一次性
呢三個字已經唔想畀錢佢，都唔個係咪香港心嚟

諗緊可唔可信

唔使諗，第一批口罩都未出貨，就出第二批口罩預售， 都幾大機會係唔夠錢做第一批口罩

Pushhh

加入左苦主大聯盟未呀